一個人的除夕晚餐

劣食-偽部隊鍋

你條腸熟咗㗎嗱??

好唔開胃

好醜都係一餐
Btw
腸仔係熟的

隻蛋點極

d egg好正

就餓死的話，都會入口

咩黎架